想問下有無炒股tg grp 入

如題